入信箱文宣

入信箱文宣

附上其中一款 (見有好幾款)
底面兩邊

法團親中

我的另一個香港家人係叫中囯人全家死返去中囯國去死

冇郵票?
追問點解會有垃圾放入你信箱?
係咪疏忽職守?

法團親中

照投訴. 屌9佢

佢地會搵民建聯來處理
立法會多數搵梁美芬

大家留意下自己大廈信箱啦都
唔會只做一座大廈咁少

BTW 見到我都幫手清理左清理埋右

見過有郵票

其實2蚊一封，對於支共來講濕濕碎

可以考慮下照抄佢地個做法

我相信我大廈係"合法"派

我又唔覺好有用

佢都講左疫情先係搞到咁多人失業

點解會爆瘟疫?咩制度之下搞到一早唔做野,任得瘟疫爆發再傳開去